致 成日失蹤嘅另一半

隔幾粒鐘上一次水 覆一覆 又再消失過
因為某啲事 我可能對段關係更加敏感 唔知幾時又講再見
有時連普通朋友甚至網友都比你更加關心我
成日話我冇安全感 有時安全感咪係依啲位得到

Fuck my life

同佢講

i know that feel bro.
單方面係維持唔到一段關係

橙

我係成日失蹤果個

我野做緊丫嘛，唔覆即係唔得閒啦，啲女人可唔可以唔好諗得咁複雜？

絲打要認真啲同佢講 不了了之以後仲大鑊

今朝講完

返緊工我唔嘈佢啊 但收工講聲都好難咩

你個名

有時男人係會突然冇咗feel 我同我個ex就係咁
佢係咪淨係emoji 早抖 早晨就算

曾經係 最近又好返少少啦
唔知又幾時會冇feel呢

屌你老母同你拍拖昨 交左個人比你咩 你話幾日覆一次就話啫

可能佢真係返工太攰成日無啦啦訓咗啦～～～

i know that feel bro
明知自己想要既唔係咁
但就一直以為可以等到
結果其實只係一直太天真
琴日終於頂唔順
同佢講唔想再咁落去

明白明白

你有勇氣講咪幾好
頂住呀 依段時間係難捱啲

當你對佢表達自己既唔開心既時候 就比人話揾交嗌

「又發咩脾氣呀小姐」

可以做既我都做哂
本來想頂到下個月生日
睇下佢會唔會對我好番d
但當每一日都要我睇ig先知佢去左邊
我就知其實佢永遠都唔會為左我而改變

想改變一個人難過登天
講到尾都係唔夠愛

可能係唔知點接你個話題

亂估既

我就係果d幾個鍾先覆一次既人
不過係因為自己懶打字同唔鐘意msg
但係驚男朋友諗太多 所以有時會秒回
建議你同partner反映下 睇下有冇解決方法

無計

我試過十二個鐘
最後棄左
單方面守候無意思

我係成日突然訓著左果啲 俾朋友話過

我仲慘過你
初初以為佢忙先幾個鐘覆一次
但依家有幾個whatsapp group佢都有係入面
就睇住佢覆其他人都唔覆我

唔接話題 報下行蹤都好啊

係 明示暗示過哂

有冇比女朋友話過

種感覺真係好灰心 好似完全不受重視咁

佢成日失蹤
我已經連搵佢都廢事

我有諗過如果我唔搵佢佢會唔會都緊張我唔知去咗邊做緊咩

訓個教都比人開post屌

咁又無 有女朋友 邊會留係屋企訓教

去佢屋企一齊訓

淨係識得訓一係打機

男朋友扮訓 其實去左叫雞 唉

點發現...

入佢wechat

單方面著緊真係 唉...

完全明
有時可能佢真係忙
但忙到朝早下就夜晚淨係揾我三次
每次覆一句就失蹤
唉好心淡

做嘢唔覆 嬲
我食飯唔㩒電話就話放咗工都唔揾
沖涼覆少幾個字又問我去咗邊
weekend打機都半個鐘覆一兩次啦 都要屌唔揾你

痴撚線

我有時都會亂諗佢係咪真係訓緊
真係由朝訓到晚架喎

打緊機都覆已經好好

今日同佢出完街
唔小心睇到佢whatspp 內容係話我煩
睇黎距離分手唔遠了

我之前都見過佢講之類嘅說話..
你有冇同佢傾過？

中撚到

成5個鐘都無覆
我無覆一個鐘就屌哂鬼
食屎啦

好成依個topic

哈哈hi five

緊張又話我地煩...都不明白d人咩事

算
呢刻唔想理，一講就嘈交
佢唔厭，我都厭啦

咁我又冇你地咁慘
另一半已讀之後過成個鐘至回 成晚都係咁
問佢一句今晚係咪忙就已經比佢發脾氣話我咁問係咩意思 又比說話佢聽
我知對比起大家已經好小事 但已經夠我唔開心成日

我有時都失蹤 但唔覺有咩野喎
你係搵男朋友 又唔係搵隻狗 唔通定時定候要同你報告去左邊咩 人地都有自己私人空間 世界唔係得你一個
你想知咪直接問囉 你地之間講個信字咁就唔會有問題
如果你擔心埋呢啲野驚有帽咁你放心 係帽始終都係帽 話知你定時定候同你報告行蹤

傾電話一日得個幾分鐘
同啲客都傾得多過佢

啱啱拍拖個陣佢成日打過黎 仲要傾成粒鐘 好懷念

唔係驚帽唔帽 係連聯絡都好少
好疏離

好似好少溝通好少交流咁

對
依加回想是那些年的事

讚同。。。。不是管
是增強信息次數
唯一令他有記憶找下自己

唔知佢想點 晏就同人講我煩 夜晚又打比我傾電話咩事
平時佢消失1日我都唔會sd多個whatsapp搵佢 到底我點煩到佢

鬥唔覆 佢隔幾耐唔覆 你咪跟返佢
唔好比佢食住曬

因為咁而放棄左

好難觸摸

成日忍忍下頂唔順

渣 買返部switch 日日打 12個鐘都可以唔覆

我係男人咪幾好

長遠嚟計會頂唔順
既然佢咁忙冇時間應酬你都無謂強求知乜料啦

我前度都係咁，唔止消失幾個鐘添，哈哈

女人都可以打機 我寧願假日同女朋友一齊宅係屋企 佢打機 我服侍佢+陪佢玩

完了

我喺第度讀書
佢成個禮拜先覆我一次，打俾佢又唔聽，亦都唔會主動打俾我
不過已經喺兩年前嘅事lu

未一齊之前係whatsapp成晚，秒回，你會知道佢剩係同你一個傾計
而家，你打成段野佢幾個鐘後覆個 hi

好唔明班女人想點
又要成日搵佢傾計
但佢自己係冇野講 或者乜都唔講
剩係想我單方面講
耐左我就會唔想傾
佢又會話我唔應佢

好辛苦呀
知道自己重心唔可以放哂落佢到
但我都只係想佢放假多啲覆我 唔係覆完一句要等好耐先再覆姐 我想可以傾多啲計呀 想佢可以關心我多啲 主動多啲
電話又打唔到 打到又冇人聽

都唔知幾時會頂唔順再分開

已經唔重視了

巴打係時候啦

利申：過來人

我都驚又要分開過
另一半若即若離咁

傾耐左已經咩都傾哂啦 想傾偈打比佢吹陣算啦 text到煩

男朋友都係咁, 特別鬧交個陣最鍾意失蹤
想好好傾下都唔得 fine.

我諗佢地心態係咪唔想嘈 唔出聲當冇事發生？

我果個可以36個鐘都搵唔到人
約好左 都係要約定時間早半個鐘先聯絡得上

咁收工話攰 一訓訓足全日都算
唯有同佢番工傾
佢唔係啲好忙果類嘅工
係有突發野先忙果隻
點知俾我發現佢話自己做野唔得閒果陣 原來一直同緊另一個女同事whatsapp

咁祝呢對w出軌嘅狗男女百年好合啦

佢係你一半
你只係佢百份之一

我bf又係好少覆我個d黎 不過起碼唔hea覆先
最高記錄係2日覆1次 一齊初期已經屌佢 屌到佢由2日1次到1日1次，到而家1日都有2 3次
不過我覺得最重要係同你出街個時對你既態度

佢電話成日較勿擾 我電話打都打唔到比佢 需要佢嘅時候都搵唔到佢 真係好沮喪
已經唔係第一次問佢可唔可以打機個陣先較勿擾 唉我放棄啦屌你老母

我知

我覺得咁樣嘅話 除咗見面外 其餘時間都唔似拍緊拖

Fuck you

失蹤夠未呀你班仆街！！

去旅行失蹤又點計 明明係香港日日都講電話

成日話訓左 應該好累
辛苦哂你

去旅行要玩 失蹤都理解嘅
不過你個件失幾耐先

岩岩一日 明明琴日所有野都係我end
今日無搵過我 岩岩11點幾先同我講 問我做緊咩
明明見佢啲frd都有up ig story

佢去左差唔多一個禮拜架喇
一開始話變得好差 少覆
之後好少搵我
係咪都我搵佢 佢少應
從來都我問佢點
佢都無問過我呢幾日點
我病 都係hea回 休息多啲
琴晚講左我唔想咁
想佢搵多我多啲
記話乖 返嚟香港陪
打俾佢 話要洗野 叫佢洗完打俾我 無左影
第二日晚打俾佢 就話唔想嘈到人

可能只係玩到個心冇咗你姐暫時
同同性定異性去先

佢真係可以訓足全日

3個人咋 1男1女

咁今日有冇再打比佢？
去緊旅行就唔好詐佢型啦 等佢返黎香港扮下嬲睇下佢反應
放心啦玩到忘咗形姐！

巴打病咗早啲休息啦

臭雞

放生啦

無呀 我都無搵
佢埋琴晚11點幾問我做緊咩
但咁好似更加頹
我都無覆佢

我完全感受唔到愛
好辛苦
得我一個係到討好
就黎頂唔順

一朝早迫人眼腫屌

我仲以為自己開post
心聲啊

樓主大家都係同路人，只係男女角色調轉左
我同佢講過，為左佢我可以放棄我嘅理想，因為冇左佢即使實現理想都冇意義
但今日嘅佢可以為左佢要做嘅野而扔掉我，心淡左一大半
原來，佢從來唔當我係啲咩

唔覺被重視 係另一半心目中地位應該都唔高得去邊

攬下
你又點

好多野佢講過就算，唔會放上心
但佢講過嘅說話，我都會記得，到同佢講返時佢會話：我嗰時都係隨便講下咋
Ok you win

成日本身實牙實齒應承咗 提完佢又一句「冇」就當冇咗件事

點解可以忍咁撚耐
我之前都試過咁 忍左一個月就同佢講分手了

每次講完都會好返啲

屌同感

其實係佢冇將我放係心上定我地嘅承諾太微不足道

Tg傾下？

i know that feel 已放棄